Cuhk non jupas 交流區

有冇人收到offer/interview notice了？
等到有啲心急想知下大家咩情況

報左community health都冇回音

offer god

你都係呀 希望大家齊齊有offer

五月中都未有offer正常嗎?有冇ching收到了

55大家咁話

Yr 1收到Cu music interview letter

Thx god

知唔知chp派到gpa幾多

我都想知，岩岩追post見到有人唔過3都收

chp 有人有offer未? 有無interview?